覺得自己係好女仔嘅入一入嚟

你靚唔靚女先？
你大唔大波先？
你大唔大籮先？
你係唔係處先？

靚
大波
大籮
處

可惜係男仔

我真絲

我靚女大波但十手閪

好女仔就唔係睇你呢4條咁膚淺嘅問題啦

答唔到我呢四條問題嘅就唔係好女仔啦

唔緊要
照殺☺️

可惜生多左條鳩

關你咩事